\section{Usuarios, Grupos y Permisos}

Se creó el usuario labo2 y se le asignó la contraseña pedida. Se cambió entre un usuario y otro sin problema. Se crearon directorios y archivos utilizando el usuario creado. Para cambiar los permisos se utilizó el comando chmod y se hizo por medio de go+rw, pero sí se pudo acceder por medio del usuario principal. Luego se cambiaron los permisos utilizando números y el usuario principal y a no tuvo acceso.
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/31.png} 
\caption{Creación de usuario Labo2}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/32.png} 
\caption{Creación de carpeta desde usuario Labo2}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/30.png} 
\caption{Edición de fichero utilizando editor nano}
\label{dedans}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/41_7.png} 
\caption{Gestión de permisos de Labo2}
\label{dedans}
\end{figure}

Finalmente se agregó un grupo, se agregaron los dos usuarios al grupo, sin embargo, no fue posible poner como owner del archivo readme el grupo.
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/42.png} 
\caption{Gestión de grupos}
\label{dedans}
\end{figure}
